講下你試過最多同對方相差幾多年

係點架？
我考慮緊同唔同一個細八年嘅開始

你男？

yes

80 年內都ok

81年呢？

相差十四年

十幾 思想唔係差太多 其實ok

現任同我相差12年 同生肖
打機識的

Ching屌開骨頭？

差咁遠，但溝通有無問題？

2

6年

興趣同價值觀都好相似，基本上係冇咩問題既
拍拖都係互相遷就架姐
Why not try try le?

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

你女？

最弊我廿幾，佢20未到
不過你啱嘅，試下囉

我未到20 我男朋友過3字都得啦怕咩

我都諗緊同唔同細八年既開始不過我係女

我以為同我女朋友相差5年已經算多。。。點知 一山還有一山高😌

5年應該唔算好多呀